999打唔通，莊婆婆無得坐橡皮艇

莊婆婆

飲緊咸水啦，就飲到飽

d乾貨無啦

Molamola

記者試打999 算唔算濫用？係咪犯法

咪寫明「因寓所受颱風破壞」

本網記者今日中午12時許嘗試致電「999」報警求助，惟電話多次未能接通。

立場新聞啲記者係咪戇鳩
人地都話太多人打唔通 你仲要加多腳落去
真正有需要既人就因為你jam左條線面打唔通

by thr way 樓主屌你老母臭閪
係你就post篇文出黎
做乜要幫啲垃圾賺click rate

強颱風山竹正吹襲香港，天文台已懸掛十號風球，多區情況混亂。本網記者今日下午嘗試致電「999」報警求助，惟電話多次未能接通。

因寓所受颱風破壞，本網記者今日中午12時許嘗試致電「999」報警求助，惟電話多次未能接通。記者嘗試致電友人，電話如常接通，證明電話網絡運作正常，只是不能報警。延至下午1時許，情況仍然持續。

《立場新聞》正向警察公共關係科了解情況，有待回應。

因寓所受颱風破壞，本網記者今日中午12時許嘗試致電「999」

打風爆左玻璃所以要報警

除左住係木屋寮屋之外 我真係好有興趣睇下位記者間屋有咩咁緊急要報警

成篇文有講爆玻璃
一黎就斷章取意

爆玻璃係我既提問

記者亂用fb求救功能話想食pepper lunch

而家啲記者既質素